(高寧秀怡對話) 婚姻合伙人7

Push

高ling秀怡
楊明陸永

美斯唔開 post

呢個打手渣ga！

推埋露髀上黎

好想j爆林秀怡
大波長腳

未收工啊人地

想問阿kin有冇演員名？

飲水開個連登say 個hi 先啦

投訴
要扣人工

KFC
美斯

尹詩沛

2個都擺去負個面得唔得

我覺得朝勇會左，符合cls劇情暴走條仔

題外話 kfc巴係喺tvb宣傳部做？ 好似tvb影視台長期都見到你

尹詩沛
@nicolewanseepui

KFC=首席TVB CAP圖專員

貼返過嚟先

「今集劇情由頭癲到落尾」

其實本身套劇都癲癲地架，唔好唔記得我地叫癲佬癲婆！haha... 哎呀.. 上個post有好多覆唔及呀！好多都好想覆呀！

德斌黎搶仔

點解會load咗楊怡李秀寧

慢慢黎唔使心急

慢慢copy

慢慢啦，攰就休息我地會繼續瘋狂9up

唔係安心出事
大家都唔知有無機會睇到呢套好野
真係好劇有好報

高寧同秀怡一路都咁努力
一定都會好似呢套劇咁樣最終有好報

其實有時d 小品先好睇

已經贏得網民歡心

飛得咁快諗住拍到兩公婆點退休？

係呀 好鍾意，好鍾意！咁都俾你睇得出？！

索撚到

lee 幕竟然唔剪
d 女權撚今晚又做野

多到唔記得！原本我拍kiss戲會好緊張and面紅，拍完呢套，已經無感覺！

或者咁講，如果呢套唔係因為經歷過入倉底，都未必會咁爭氣

留名

佛系既我
會叫你由佢
天意要你覆唔到
施主又何必強求

但我見你地好enjoy wow

我會試下..

巴打你講到好撚頹

睇av 你話en 唔enjoy

點會唔enjoy

唔知點解實時係到見到高Ling好開心
好鍾意你同秀怡咁親民啊！

btw秀怡6wing配搭得好有火花
今集秀怡崩潰個幕好有共嗚
眾裏尋他千百度 驀然回首 那人卻在燈火欄柵處
好正呀！

咁既連登先最好睇嘛，唔係邊有得笑！haha

高ling

原本劇本係要除左件衫，淨係著住bra去沖涼架！但我怕醜，所以就咁處理左！haha

好想比高ling殺

我射精高ling秀怡靚湯

有冇福利圖

係！

喇嚒阿喱陀夫...

only you~

巴打應該係真絲
個重點...

好叻女 識quote返上個post嘅留言

完全唔明點解係倉底貨，好高質wor，搞笑喜劇仲吸引，好過成日都播D懶有深度既大製作

今集丁死人

TBB最鐘意大製作大卡士好正經咁派膠

真絲做乜又叫人巴打

你除咗可能都會剪吧

你2個越睇越襯，對手戲做得好自然，係咪本身就識左好耐，同佢好熟?

應該無咩人想聽

叫ali上來...連登仔最鍾意ali

但我好想覆wow！ haha

慘喇慘喇 波台班癲佬都入埋嚟
高ling 秀怡你哋最好有定心理準備 佢哋講嘢特別癲架

呢度揚明彈出黎笑死左9成人

其實我同楊明都好有火花架

聲底唔差喎,但當然目前做戲好d

高ling覆得好連登仔

快d叫埋陸永上泥佢D歌好有深度 講野又盞鬼 同C君都好有才華啊！

套野幾好笑唔會拖拖拉拉
雖然有時要出街冇睇到
但個個都做得好好啊
節奏勁快 岩岩仲以為係大結局
完果時睇先「下 原來只係第九集」
不過好過有D劇做完成集 劇情都好似冇進展過
加油啊

經理人唔駛做呀？

唔係lor！岩岩開始拍果陣唔熟架，所以有d最開始拍既場口我會做得麻麻地，後面就好好多啦！

大製作好多都出事
特技出事, 一大班人煩膠劇情, 唔合邏輯/常理, 穿崩, 爛尾
時裝輕鬆小品無呢D 問題

唔怕話你知！我都好愛佢！haha

放心！kimchi 都係癲婆黎

多謝高ling同楊明
好耐冇同一家人睇港劇笑到kaka聲

btw越睇楊明幾有型 中意佢成日呷醋

我拍既時候已經覺得個劇本好過癮，好唔同平時！

係你ig睇得出

高ling好親民呀
有少少鍾意左你

經理人好忙架！一個湊幾個！

果晚有睇今日vip (好似係) 你上去做訪問
你都有提過

高ling唔洗拍劇咩

做返自己！haha

點解你咁有時間覆既？

利申 一直幾鍾意你

小小好啦，我驚你好快愛上我

原來係真高Ling
不懂撒嬌的女人果陣已經開始好中意睇你

好正 高寧都上連登 抵連登仔捧呢套劇

已經鍾意左你啦

27/5 先開新劇，仲諗緊個角色應該點演！

自我介紹都講明

因為我依家南京，所以等外婆訓左，上黎慢慢覆你地

現實只有羊明呢d高大型男先溝到高ling, sad

多謝你呀！田蜜的確帶俾我好多轉變！

翻牆

你好大波波

增高
整容

就係因為你地討論得好熱烈，搞到我好想覆呀！同埋俾左我好大既信心！真係好多謝你地架！文字表達唔到我內心既激動！

上呢到要翻既咩

你咁讚佢，佢應該會飛天！haha

呢套真心估唔到 好好睇 搞到我晚晚都追

好高難度！網絡會唔穩定！

如果2年前就播，未必有咁多人留意，始終佢地第一次擔正，又唔係一線明星，實有人盲反。但之後楊明做左兄弟同matt sir，高ling又有bb來了，兩個都比之前更入屋，鋪好哂路，而家呢個時候都幾好，反正套劇08年開始講起，幾時播都唔會update

你套C9殺手幾時出街

無睇今集 好似miss左好多野

咁就要拍個短片

就係若隱若現先吊癮

高ling好正

暴走咗 快到以為大結局收尾

第一集見Matt sir 咁浮誇冇睇 呢幾日睇下又幾好笑 高Ling 又gfable 之後睇返頭幾集 真心正

記錯名

以依家咁既節奏，你地都應該估到黎緊仲有好多爆裂劇情，應該都會引起好多迴響同罵聲，好期待！

覺得你好孝順
欣賞你一直靠自己

高ling你好貼地，肯同我地班連登巴絲一齊癲

個B係嘅！

說得對！所以我話每套劇都有佢既命運！

未知呀！佢都等緊運到！

真
果套劇先開始真正第一次睇你做劇咁
不過呢排睇返法證3先知原來有你
不過都係一兩集情婦角色

識野

癲佬同癲婆 呢兩個角色好成功 揾唔到位challenge 你

屌

上呢D節目都係為左R撈去登台揾真銀啫，唔通個個都夢想做歌手

cls

導演咁挑戰電視尺度

咁正又咁親民搞到我有啲鍾意咗你

想楊明都上連登對話

6永呢幾時上黎一齊傾

我覺得阿楊真係做得好好，拍既時候已經覺得係，好適合佢，呢個角色係要浮誇小小既！

推

終於有人發現我的好了！so happy！

追咗幾個post有啲愛上咗高ling

啱啱睇返重播
秀怡陸永好搞笑呀真係
撞車果幕好好戲
個個 post都要講一次秀怡又靚又得意

不過 van pussy果幕真係

兄弟 鐵探 同呢套
三套入面做得最好係呢套
之前果兩套要佢做認真撚唔岩佢
做下呢d浮誇搞笑on9仔角色好好多

其實呢套野真係唔差
好過平時d膠劇 起碼笑位拿捏得幾好

小品真係好睇啲輕鬆啲
不過各花入各眼
最緊播出街
我發現多左好多合拍劇同外購劇
自家製作愈黎愈少播

我自己有！cool牙影響講對白！好想即刻拆cool！

原來唔係一對一

岩岩睇到個預告
做咩變左prison break

加油

唔通就係為左<網絡騙案>個角色先要上黎取經，了解網民

我都幾可愛既！haha

已經拍到season 5

開頭睇嘅時候仲心諗又話婚姻合伙人咁耐都未講婚姻但又好睇又好笑！呢幾集終於開始講癲婆話同形生上過床係激癲佬定係真㗎？
支持你一直在進步

拍片放上ig

佢地兩個本身已經好掌握到喜劇既節奏，擺埋一齊真係超正！

都真係有時聽得唔清楚不過其他演員都有，可能講得太快，但套戲節奏快幾好！

當然唔會

haha... 都係一個好方法wow！你有無俾人呃過呀？

留名等睇<東張西望>帶你地出街問師奶:係咪好好睇呀？支唔支持佢地?

已經鍾意左

好想知結局會係season幾多

你地想係流定堅呀？

個開頭真係睇到人好尷尬好在後尾救得返

你就係個臨記

Ali

高寧抵讚
演技進步好大又夠親民，本身又樣靚身材正
留意左你好多年，俾心機演好戲 （最好派多啲福利）

楊明笑你喎

覺得堅, 希望流

我想係流多啲hehe 尋日你拎住條鏈狂影相嗰part簡直係為嗰集帶返去輕鬆位

可以編輯引用再copy返落呢個post覆

對住果件泳衣點忍呀

多謝！haha... 最後一句先係重點
眼訓啦，good night 巴打s and 絲打s！

【專訪】「貝競枝」貪錢又自私 高海寧：呢個角色好好玩

32歲高海寧（高Ling）在《婚姻合伙人》擔正做女主角，她飾演的貝競枝是一個進取女人，兼且貪錢又自私，不過高Ling則表示在現實生活中，她對金錢並無太大概念，反而掙錢養家、對愛情的固執就跟角色相似：「現在掙錢不多，但我都有畀錢養家，拍劇掙不到太多錢，希望廣告相多找我商演，因為我未供完樓，要供30年。在感情世界裏，我只要認定一個，就望不到其他人。」高Ling表示貝競枝這個角色好好玩，而且好複雜兼多內心戲。

相關新聞：【專訪】不再性感？ 高海寧決心改變 轉型成功做「女一」

提到拍《婚》劇，高Ling自爆開始演出時，感到迷惘和不安，自己愈想做得好，但不知怎做好，結果摸索了一星期，終於開竅：「楊明感應角色比我快，帶動我入戲，合作有火花，我後來好似上身一樣，表情由最初好生硬，變得生動。」

Cap多d我既靚相呀！post相都係靠呢度！

高ling好落力同網民互動，撐你呀

KFC大把

引用巴打嘅總結

婚姻合伙人 第四季 完！
第一季結局 醫院激吻
第二季結局 競枝承認一夜情
第三季結局 競枝答應求婚
第四季結局 競枝懷孕

第五季預告 監獄風雲？

KFCCoffee

而家無左限奶令喇咩

之前跳躍生命線咁

高ling覆我呀

成套戲真係好好睇 最鍾意睇輕鬆小品 節奏好快 睇得好爽 好過拖嚟拖去又慢鏡又多角度
衣櫃同擺陣仆野果兩場真係笑死我

高ling我有睇你ig同睇到你去左魯營球場
你又可以睇到你個梅西神入球是咪興奮

咁今晚嗰集真係一定要重溫返啦 由其係最尾

發覺高寧覆msg好鐘意打感嘆號！

同haha

連登仔愛ali愛到佢幫alipay賣廣告都冇人反

利申: 連登仔

Haha!

你班死毒L!
傾兩句以為我對你地有好感 haha!

高0 矮0 有無聽過下句

今集係咪比文偉鴻拍？
咁多甜位咁咸濕

高LING有冇覺得自己同金剛小儀果套同而家呢套都要做啲貪錢港女角色好似俾編劇玩咁

做咩唔跟原劇本去演？ 你係一個專業嘅演員嚟 俾啲信心自己嗱 我唔理你呀 如果下次再有依啲場面要照做 唔好逃避

秀怡會唔會凌晨追post追到2046

坐定定等睇改圖
ps:十仆你呀，高ling

後面睇可能睇到條底底

好妖

係，我屋企人都睇得好開心，話好好笑，其實tvb係要拍「膠」劇、小品先好睇，講大堆頭，好難同大陸鬥架啦🤦🏻‍♂️唔好再搞到不倫不類咁😂

你唔好咁變態啦！會嚇走高Ling架

作為一個裝修佬
望到楊明喺屋入面裝修時
真心笑咗

頂做咩cap我句野上去
兩個都好靚
同埋原來琴日秀怡係爆肺 我以為佢係心臟病發或者哮喘

正呀喂，呢件咩名

高寧高寧
請問以你對貝競枝呢個角色嘅了解如果比你知道楊明番屋企前有呢幕發生你會唔會吃醋甚至唔比佢掂呢？如果套戲有埋高寧吃醋位就perfect喇
(一路都好想知究竟Gus同阿健咩關係)

本來以為係愛情食物鏈溝我瞞結婚了咁上下咁

見佢冇流血我都要估唔知佢咩事，扯晒蝦依家明喇

秀怡呢個look真心正

唔係有賓妹單野我都唔會睇到

利申 好耐冇追劇

倉低貨好多時都仲好睇過啲咩重頭劇,tbb檢討吓啦

Hi 高Ling，可唔可以自拍張相支持下我地

利申10年高Ling迷

高寧 你感情事一直都朦朦朧朧喎 你到底係咪同鄧智偉一齊嫁

淨番11集

以TVB套路應該都係
1.交代靚湯同德斌條線
2. gus同高ling應該係gus坐完監/坐緊監果期經歷左一D事而要分開,之後再一齊
3.有機會張嘉兒乘機搞事食埋間公司
4.水野同6wing條線... 唔知可以再加D乜黎推進下劇情...

而家唔知高ling個細佬,三個細路個阿媽會唔會對劇情有推動作用...

Hello

我男人黎

Hello Kirby!

真人上連登？堅定流？冇追過post，有冇自貼過先？

多得大家既支持啊，希望每晚大家都笑住咁睇電視啦

有

開心share?

#671

露髀終於放到工上水

係咪仲拍緊唐人街? (from ig source)

Hello大家好啊，岩岩終於睇番左琴晚果集啦我有睇晒你地既留言，不過又開左個新post覆唔到，我係到講下想講既先 呢集咁AV,又辛苦左大家一晚！！我撞車果到劇本其實係想講我爆肺，拍果陣都有交代，不過最終出街好似剪左，所以我都以為自己哮喘😂😂仲要打比咁多人，比人以為我玩phone sex 同埋一開始唔報警係因為飲左酒，唔想坐監我發現出街果場戲剪左好多野，少左好多解釋位，可能想節奏快d 同埋記得有人話我個頭成日唔同色因爲真係洗一次甩一次啊，拍緊又成日抽唔到時間補染，不過都已經補得好密大家原諒我啦。

記得抹番

我地講野都好癲嫁

你辛苦喇,成日補染都傷頭髮

最愛聽到笑聲

可唔可以post下獨家j圖比我地連登仔j下？

真心好感激大家

尋晚水野撞車爆肺呻吟果幕做得差少少

因為仲有好多野要講仲有好多好爆既事發生

我諗post果位朋友估都估唔到你咁覆

可以已經j 緊個reply

多謝你啊，你真係好善良

可能*

我琴晚收工追番晒真係追到2830

你同陸永條線真係好好睇

我都以為自己哮喘，對唔住，係我衰

你喜歡這個look嗎？

btw 見到撞左車其實我估係撞到氣門

哇，我仲好記得你係拍怒火街頭個陣做裸女
你真係好大膽同肉搏
加油

貼晒啦

係啊，月尾就完啦

第一次對秀怡有印象就係末代御醫
明明係古裝片，做到成個現代人咁但係又唔核突
希望你加油啦

因為我地研究過爆肺原來就係會好似呻吟咁，但係其實無解釋真係好難明，我都覺自己好差，對唔住，請受我一拜

比啲信心自己啦

水野秀怡

其實要講搏既係肯用我去做果場戲既人，所以我都出盡全力了

其實高ling同秀怡係度咁努力覆comment,
查實你地班fans會唔會眼紅?
班fans心諗佢地係生日會同見面會見到真人都冇咁多交流

係啊，我覺自己成個現代人咁我仲問過講野係咪要古裝咁，但係都話唔洗，我都一頭霧水我會再努力學習下，希望再有機會演古裝啦，而家好似好少

真係cut左會令人好難明
同埋點解唔打999果度都係(自己太蠢,不過最後自己都理解到)

好好睇，晚晚都追，套劇又貼地
比心機呀高ling!

秀怡拍陸永有冇笑死
佢正經都好好笑

咁講要多謝德哥,咁多年黎無論戲份多少德哥都好肯俾機會你發揮

佢最後話停牌就停牌坐監就坐監跟住打999都未估到咩

就係去到果句對白先醒起囉

撞車唔打 999, 其實係大家太心急, 一覺得唔妥就即刻 "點解, 點解"
好多時睇多少少 就㑹交代返點解咁做。

不過我都以為係 哮喘

秀怡幾年前上農夫個兒童問答節目都好搞笑
肥波

岩扮工訓醒就見到飛左頁幾

唔知點解見親陸永就好想笑

機會好重要，跑左出黎記得要捉住佢

本身都唔識邊位秀怡
淨係知露脾(劇入面又係好撚正)
宜家上一上連登真係好難唔記得

正過之前律師果個

mk妹 露比

高Ling同秀怡親民落地，抵讚

水野秀怡好正
你D同事會唔會當左你係水野朝陽

好多時香港既熱門話題都係連登帶起
高寧同秀怡可以好好利用呢個平台
當時有時會有啲假膠問埋啲on9嘢

秀怡尋晚撩陸永個幕好搞笑

咁咪入埋嚟傾囉
佢地隨時覆得仲密過真係識得嘅人好少已讀不回

見到高ling 秀怡真人上黎咁親民
決定今晚開始追套劇 希望唔會太遲啦

播左幾集姐

見到開左7個post 以為播左好耐呀

一集一個post，差唔多啦
集集都J到我

唔緊要，今晚開始新一季

兩個都正
Why not both

真心想知6泳有冇硬哂 好羨慕佢

高Ling呢套都仲未有一幕超越佢自己生涯高峰比白健恩強姦個幕 當年睇完即刻衝左入廁所打飛機

6永係cd-rom

人在美國，無聊打開encoretvb 點左入去睇，點知睇到天光，好好笑，好有以前細個睇Tvb d 劇嘅感覺。

高ling 加油

好鐘意睇你同6永條線

6泳不如入黎解答下

高0 同水野都要加油 大把人睇緊
唔知水野個黑長直look會唔會再出現

返到香港喇喂！ 今晚10:30pm會開big big channel live，各位如果、或者、咁岩得閒、可以去傾下計！唔係宣傳，不過俾你地講中，所以通知聲！haha

haha... 呢套已經好大尺度啦wow.. 唔通呢位巴打淨係鍾意背脊？我個八筒唔正咩？

褒劇唔褒天光唔夠過癮既，我明！haha

出現了

D 印其實要幾耐先散

個感覺好似諗起matt sir老母,即係gigi姐咁

Welcome back!

我就起碼1個星期，睇個人新陳代謝，我差d所以需要耐d

又未必
試過叫師傅唔好拔咁耐

隔2-3日都已經退晒

公司話最好都係用返big big channel ??

高ling秀怡今晚會唔會一齊同我地追劇

好想秀怡你加入開心速遞

我準備好啦

如果可以見到高ling真人更加好

到時叫佢入開心速遞個討論post度傾埋一份

今晚又會唔會有第六季既出現

其實佢已經算輕
我成日夜訓
吸出嚟黑色嫁

睇wiki高LING仲有唔少劇未出街

高LING

成人情節

誰也想有個家

我想為左秀怡去坐監

牙湯有無上黎？

之前祼露鏡頭

你xxx左佢男友

王國

tvb 搞個big big channel真係好無謂
搞到藝員同網友互動都好似開OT咁
強烈要求第時藝人開big big channel直播要公司要出返糧

g wong

【明報專訊】32歲高海寧參選2008年香港小姐入行，她的34D火辣身材成為焦點，火速被人認識，成為廣告商寵兒，為她帶來不少掙外快機會。不過凡事有得必有失，「性感」兩個字，限制了她幕前發展，甚至惹來異常目光，將她跟貪錢、爛蒲、爛玩掛鈎。這一切被人誤解，她曾封胸證明自己並非這種女人，但反而令事業跌入谷底，之後她決心改變，花了3年時間重新打造演員形象，隨着她首次擔正「女一」的劇集《婚姻合伙人》播出，受到觀眾歡迎，總算為她吐出多年的冤屈氣！

記者：鍾一虹

攝影：劉永銳

對於轉型成功，高海寧(高Ling)打從心底感欣慰：「經歷不少波折，要付出比人多幾倍時間，才扭轉這個局勢，雖然捱了3年，曾經收入和工作都大減，要拍旅遊節目讓人認識我的真實性格，又要不停推銷自己，現在出來的成果好好，我覺得好值得。」

刻意收起性感原來不可行

重提當年憑34D身材上位？她坦言有段時間好開心名利雙收，但往後無論做什麼工作，別人的着眼點都落在身材上，令她內心不快，開始介意別人對自己的睇法，「身材影響大家對我的印象，覺得我是不檢點的女仔，又出了很多失實報道， 所以我想用行動證實給大家看，我不是這種女人，於是好少約朋友出街、刻意封胸收起性感。直到29歲時，我有好大轉變，反思人生做過些什麼，發現身邊好多朋友開始結婚生仔，去了人生第2個階段，但自己似什麼都無做過，以前只為觀眾而做，不是為自己，因為介意別人點睇，就刻意收起性感，希望別人對我改觀，睇我工作表現，但我覺得這想法不行，應該為自己做多些，可以享受人生，過得開心，做回自己」。

高Ling續道：「由那一天開始，我穿自己喜歡的衣服，想著露腰衫就著，做喜歡的事，得閒約朋友食飯傾偈，重過正常人生活，發現放鬆、睇開很多，不再像入行頭幾年那麼大壓力。我記得有一年著樽領晚裝，大家都讚我性感，當時我會想『性感喺邊？』後來欣然接受讚美，因為不是每個女仔都有性感味道。」

劇集反應好已沒遺憾

高Ling自言捱過低潮，前年開始得到不同的演出機會，默默耕耘儲了5部作品，包括《婚姻合伙人》、《金宵大廈》、《C9特工》、《殺手》及《極道怪咖》，而首部孭飛主演的《婚》劇已推出，讓大家看到她演技的成長。但《婚》劇被指在倉底兩年，臨時執二攤、頂替因「安心事件」而抽起的黃心穎劇集《堅離地愛堅離地》？高Ling大方說：「不介意，部劇能夠接住《鐵探》出街是好事，大家睇完沉重劇情，看回輕鬆的劇集可作中和，最緊要可以出街，反應好，我已經沒遺憾。」

否認受惠「安心事件」

有人覺得高Ling是「安心事件」的少數得益者，冷手執個熱煎堆？她說：「不可以話得益者，只是公司安排，剛好有這個機會。」她由前幾年失意，突然變回公司寵兒，一劇接一劇，有傳加簽合約受力捧？高Ling澄清道：「我無加簽，我拍的劇是公司一早安排，聽到有工作是開心，可以試不同角色的機會很難得。」是否擺風水陣催旺運勢？她不諱言跟堪輿學家蘇民峰合作節目而熟悉，之前置業有向師傅討教風水學，「但我沒有住進去，信則有不信則無，沒有想太多得失，順其自然」。

楊明帶入戲 合作有火花

提到拍《婚》劇，高Ling自爆初期演出好迷惘和不安，不知怎樣演繹，結果摸索了一星期終於開竅，「楊明感應角色比我快，帶動我入戲，合作有火花，我後來好似上身一樣，表情由最初好生硬變得生動」。她扮演的貝競枝是個進取女性，性格貪錢，她稱現實中對金錢沒有太大概念，反而掙錢養家、對愛情固執就跟角色相似，「現在掙錢不多，但我有畀錢養家，拍劇掙不到太多錢，希望廣告商多找我商演，因我未供完樓。在感情裏面，我只要認定一個，就望不到其他人。」

港版GD

唉唔好提啦 尋晚好失望

個死仔

古明華

唔係不嬲都有出糧比佢地玩big big channel架咩

又唱歌

會啊！

我都想啊！！！！

林作

g wong溝唔倒心如之後走上歌星之路

兩舊...

Welcome!

大少

做乜古明華咁撚串？

突然彈出

大把機會見到高ling啊

幾日無睇

唔做補習天王，做明星

我都想食奶

如果真係有，我一定去

都係咁傻仔

秀怡等左你好耐

等你

尋日五分鐘去哂大部分

把聲做咩

唔係把聲都認唔到王國

大少好有潛質

係咪後期製作搞過把聲?高ling把聲好似沉咗既

咁又唔好

Facebook /IG live仲好

嘩做乜配音呀

咁配音feel嘅

配音

今晚兩個齊哂一齊睇

demo王有得唱live都唔唱?

痴線

把聲好惡頂

個bigbigchannel 成日login唔到，垃撚圾

又配音啦....
搞到好似唔係我把聲咁，後期mixing好似tune沉左我把聲咁！好唔開心！

做咩配音

去同心如爭 TT

第4.5季 婆媳糾紛

不要暗戀

變左男人聲

呢段又配咗音

俾我估中老母搞事做boss

嘩d利脷仲勁過原聲喎

點解冇啦啦生左個女的？

好似變咗男人聲

高ling把聲做乜鳩

做咩突然劇情去咁快

果幕係youtube睇要夠18歲嫁

勁假！以為唔係你嚟

婚姻合伙人 第五季

高ling 好慘
做咩都錯咁

撻人個電話

你講得岩！平時後期配音都唔係咁既！今次搞到好怪！

依家回復正常

點解會搵人配既

配音真係好影響觀感

應該cut左

Gigi姐變到咁唔開明

電腦配音?

你要記得睇番啊

你得仆

訓左啦

係唔係播錯集呀？

又變番正常 好難聽唔出喎 大佬
大台唉

hello sawloon99

怒插gigi姐行動開始

訓左

我失聲呀，最後兩個星期既戲份都係失住聲拍架！

扣人工啦要

個女司儀咁似連公廁嘅

扣

我寧願暗戀都唔要做變態野

竟然live左
晚晚都追post先睇到兩個癲既女仔同網民既對話
終於到我同你地一齊睇啦

又拎人手機

高ling d戲真係進步左好多

又出事

咁大鑊？

沉得好緊要下

係我既問題！我唔應該病！

終於睇到高寧主演

放咗工返屋企食飯先會睇
香港啲劇真係會追唔到

日拍夜拍拍到失聲，好可憐

又配音

whatsup你

傻啦人之常情

自己配架，不過後期mixing得好怪！

把聲真係

配到好有喜感

whats up

高寧有幾高？？

What濕你

劇情去得好快

有無相

高ling幾時同奶奶破冰

好有以前旺明荃拆散bosco同胡囧囧feel

做過d咩搞到失聲

又黎多轉

琴晚生既

有d似ABC 口音

追緊第六集！見到你個八筒背

Molamola

究竟邊個做古佬老婆啊

有冇頭先女司儀cap圖

邊個係死婆 邊個做

配音笑左

點解變左懸疑片

生得好快

好好笑把聲
做乜9呀

死婆rip

阿天

我都係鐘意睇秀怡加陸永
唔講野已經笑定先

把聲...Sosad

Tvb最興： 一齊遇到危險 然後高ling救奶奶 最後破冰

D尾音笑到仆街

變咗老牛聲

笑到停唔倒口

我踩緊機減緊肥唔得閒聽

我miss 咗一季？

石頭爆既

其實奶奶軟化緊！

0.75倍速

@KFCCOFFEE

把聲笑死

高ling把聲沉咗咁多嘅

唔睇字幕聽唔到

笑到仆街

把聲好難聽

婆媳關係邊有咁易搞

好難避免呢d情況

把聲咩事

點解要配音嘅？

喊and 吵架！

點解反晒面？

結局一定係天台BBQ

人老自然奶奶軟

問下kfc有冇cap

專心睇 唔追po住住

老牛聲

無出現過！haha

好很高

水野

夠唔夠你高

冇睇兩集，女都生埋

GIgi姐同Orange 都拍過一套對親家
又係要拆散人

都係配音？

咁咪全家都唔鐘意高ling

灰伯爵的忌廉遐想

咁你幾高

kfc可唔可以幫我cap岩岩個電話

take care 啊 失聲咁慘

貔貅係瑞獸
點解gigi姐要咁叫你

好低級既錯誤 幕後個班真係攪笑

睇到佢咁對你 好慘

真係有啲似連公廁

生出黎就係一個笑話

你又有幾很高

又係你話要坐監

連靚好多

今晚個女可能就長大成人

係琴晚15分鐘既事 唔係2集

咁你呢

死啦！又俾人鬧死！我真係覺得自己好黑仔！咩都做唔好！

佢參加過viu個廣告女皇皇

幾時到靚湯出場
佢同黃德斌好好睇

我的野蠻奶奶

配音好差
CCTVB啲制作

我愛你 高ling~
唔知你仲記唔記得你以前做過紫荊俠～
我就係由嗰陣時開始鍾意你

目測高寧高過秀怡大約三至四吋

仲有冇其他演員上連登？

係怪啲啫，冇咩嘢

邊關你事
後期嘅問題

唔係你嘅錯！技術問題！

自己抽自己水

我得164好可憐

這是劇透嗎

唔緊要啦，大家明白嫁
辛苦你了

叫咩名

王維基

後期問題je..

都係陸永秀怡條感情線最好睇

貪錢

i know that feel brosis

164既男人

高寧打畀你

Above average 㗎喇

sawwwwwwwwww

文翠珊都算勁
頂到咁耐

唔講我都唔記得
一個po咁就完咗

坐完出來再強姦

今晚可能高ling抱孫講笑講笑

低處未算低 158

謝

好理想嘅身高

Wiki 個劇情好伏 話ruby係德斌私生女

未比錢

真名上連登無人信
笑死

講左咁多野 用左19分鐘睇曬

把聲

唔洗俾錢？

你同陸永會唔會生返個

大少對我好好既！唉～ 點解我成日都要演d俾全家人討厭既角色架？！我要檢討下自己！

一姐

仲有邊個楊明同gigi姐有冇

一路睇一路笑

高寧把聲好似范右使

高Ling把聲真係好好笑

你覆留言的速度是光纖咁快

痴線咩劇情

底線自然沒有吧～

Rebecca

好似仲配到聲畫唔同步

rebecca

rebecca係古佬老婆

Gordon哥哥

rebecca

岩岩高ling又話冇出過

威啦呀天 同事

原來Rebecca

毅進星

屌 結婚咋
重以為自殺

<爸不得媽媽>拆散香香同錢家樂好似都係潘嘉德拍

笑死

whatsup

咁先有內心戲發揮

唔要三個仔

又暴走

愛回家

170可唔可以追你

我以為死左左

仲要演得好先勁

標準答案：見你而家做風水師有錢先想食回頭草咋

中呀！

又話冇 原來係Rebecca

metoo

扭橋扭得幾好

173cm la

扮乜呀

後面個西裝友 好似謝師宴毒男

咪劇透啦

條條線都好正嫁～～～

愛回家feel

嘩 推得同大師哥差不多快 屈dee完全無露面

同你個頭
kfc先係你同事

屌好撚膠

呢啲女人

就算唔係高ling
正常人有一日半日用唔到電話有幾出奇
你話連續幾日就話姐
Rebecca搵黎講 扮咩

幾多手

愛回家之婚姻合伙人

笑撚死

多謝你

Btw啱啱講到好似死咗咁

Rebecca 都有人爭

多謝

馬生：

咁串

古佬

唔該哂你啊

馬文財

咩劇情黎

屌 咩劇情嚟

屌多謝你唔聽電話

咩對白來嫁

今日曾志豪都有講你話抹返

恭喜你！

編劇係唔係受過情傷

唔該哂你阿
多謝哂你

rebecca終於嫁得出

馬文財，梁祝

心照啦

開心速遞黎

屌，唔要三個仔

個靚仔條帶爛左

鐵面陳

痴線 咁既劇情

唔關你事，你都控制唔到

譚姑娘

唔該哂你呀

真係cult得好正
連老爺奶奶都冇所謂

可能後期特登tune成咁... haha 增加喜感

個編劇係唔係有份寫愛回家?

以為老公係鐵面陳

唔該晒你呀

最後一面原來係咁解

CLS

古佬唔係變左好有錢咩,咁都唔返黎

後期有問題遮唔關你事

可唔可以同公司反映下？

把聲搞咩

死左都愛既老婆

死八婆

古佬好小學雞

算啦

你都準備食張嘉兒

幾性感呀⋯⋯把聲

把聲好有陳夕配粗口白雪公主隻feel

全盛時期既高ling可以拎幾多人既電話

死咗都愛嘅老婆

個書包帶爛左幾好笑

我寧願用返我原本既拆聲好過

痴撚線 你老婆今朝諗住比綠帽你 自己同老豆老母仲多謝人

無左大少幫手

但呢把聲都係你黎配？
但後製成咁？

借d意老屈

cult到呢

高ling躺着也中槍

打橫黎

自打臉

你老豆出現

楊明真人型唔型？

斜恩

食埋張嘉兒...姐妹

劇情暴走中

拆到咩地歩?

同外父一齊坐監

黎sir matt sir要係到踎監

唔駛同大佬打招呼架

楊明咁樣好撚靚仔呀

hahahah

中風咁

我媽話高ling唔識做戲 整係做姣戲就叻

我以為佢要腳趾

條粗眉

其實可以叫編劇加段劇情講失聲

多謝你先，由你以前同小儀做果套劇，就睇到宜家，做得愈來愈好，加油！

睇黎我演得真係好乞人憎！haha

點解坐監唔洗剃頭？

坐監撞著老婆老豆,咩劇情.....

cls劇情

我牙媽都憎你

有冇cap到玩腳趾

邊個做高ling細佬?

個細既係德賓？

緣份

Ig: kayze_lau

頂唔順條頸

高ling比舅老爺咁插法好無辜

變《愛回家》

又型又可愛

問高ling

高ling 細妹會唔會出場？

魯振順無睇報紙?應該知佢地係兩公婆wo

成包拎走

楊明唔食煙

咁都俾你見到！係呀，拍果晚唔小心整爛左！太眼利！

林景程！！

佢老婆係有心同返個老公一齊就唔會嫁俾新老公啦
外父外母仲要講多謝佢俾咗個好新抱佢
癡線劇情
明顯唔關高ling事，好無辜

坐監係咪應該有hehe劇情

白撞

咦個下屬一齊坐

點解景程都入埋去坐既

唔該晒 巴打

三個女人一個欣

係細佬

我仲以為化妝效果

我頂 原來已經比咗幾次

越大越似得賓

佢又咩事入黎
完全無提過

成件事佢有份

咁樣叫好左

Wing wing 包包面

魯振順就可能唔食，楊明唔食我打死都唔信

好慘

bb來了

傳話cls

我第一次聽到已經反應左啦

一樣 收回佣

個様似

第七季BB來了

Ig相就唔似

啱啊

可唔可以叫gigi姐上連登

教煲湯

係呀！

變左佢仔仔上來

呢啲奶奶

Gigi 姐好有偏見

好快考到
咁考到先啦

GIGI姐真係好正

連登仔個個鐳射眼

教咁多位巴打點樣煲湯

希望會改善啦CCTVB

唔關你事！成套戲都tune到好細聲 要較到好大先聽得清

Richard個樣好Richard啵

其實點解無端端 高ling要配音?

Gigi姐上黎教煲湯

高ling 你拍嗰陣會唔會頂唔順啲劇情咁cls忍唔住笑

喂緊奶都走出來

飲食台

家族生意咁

嘉兒

邊煲劇 邊煲湯 正

吾湯吾水

張嘉兒淫咗咁多
成個韓妹咁

唔好上喇
想插爆佢

奶奶搵盧苑茵做正好多

Gigi姐真名上連登

楊明幾慘

真女人

guts應該知佢講大話

Gigi姐真係好煩膠

插爆佢

聽到想喊 個個針對高ling

高ling 變咗好多
之前好正d

#2. 吾你老母

吾淑吾食連登篇

呢d先麻撚煩

楊明會坐幾耐?

鐵探先睇完

角色需要，你做到啊！！！

40個月 好似係

好想保護佢

我覺得奶奶搵madam 頭先跟人口水may個個搵食屎陳師奶做

失聲

高ling ，Gigi ，貓姐
原來秀怡先係最正常果個

開頭聽落以為病住配音

坐幾多集

煲湯多過你食米 你問我答

之前無追，衰咩坐監?

由無晒聲，到講野會走音，再到老牛聲，然後先逐漸變返自己聲，大概用左一個月時間！

幾板都係鬧

條粉腸又出現了

一個二個蝦個唔受gigi姐歡迎嘅老闆娘

坐到大結局
出來睇個女結婚

真係陰公

你叫開佢做粉腸？

林景程 做 D on9 仔角色都好正

留名等睇同老豆日久生情
hehe 左

分分鐘今集就坐完

我上官網睇過 好似坐幾集就出返嚟wo

極速

愛情食物鏈，果套都好好笑！其實我好鍾意拍喜劇，日日都開開心心！

Longling同德賓條偽感情線係味完左

公益金萬眾同心50年[粵]

白狀

可能係本名黎

好似係

幾時再拍 3日兩夜

同靚湯啦！

坐完監同林景程發展感情線

睇完第一集飛咗去第度 尋日啱啱返香港一次過追返 依家已經上曬癮等唔切一集集追 好想瘋狂睇高ling呀
高ling你嚟緊仲有咩劇呀
利申絲打打

揾埋ruby一齊去

見到兩個女人咁鍾意用腦魔嘅icon
真係好痴女feel

慶祝母親節請三個月假

父親節 我都遞紙話放三個月假先

咁3個月唔使出糧啦

還我潑辣高ling

一個仔一個月

睇到好SWEET

點先遇到依D女仔

高ling洗白

係連登

老闆娘被馴化

金宵大廈
C9特工
殺手
極道怪咖

kimchi有返家庭溫暖後真係和善同忍耐力好左好多

而家先第十集 後面嗰十集會幾癡線呢

點解唔係
得！
我幫你

終於有靚湯

靚湯

想睇殺手

睇到斯嘉醫院笑左出黎

我想問,我覺得林秀怡好正算唔算重口味?

人地唔黎關姐姐仔咩事

一個攞住電話講，一個唔攞，佢地靠讀唇?

Gus 馴獸師之王

靚湯上來連登啦

演員真係識玩啲

係好正常

有陳豪同ali

可以剷上佢屋企搵
蛇王飛雲

好charm

一啲都唔重

好淫

靚湯bbbbbbbb

C9應該差唔多

含春樣

德斌好型

如果佢係真人上陣都幾勁

呢個應該幾好玩
賭城3睇高ling玩過

咩水上活動黎 邊到有得學

醫院部電視播掌門人

呢招仲唔上屌！

對腳

搵靚湯塔佢返去

王浩信

那有衫

屌究竟德斌鐘意邊個架 又高ling又靚湯 你玩哂啦

拍到好似旅遊節目

個pat

playboy嘛

Fail 晒

呢套劇個個角色都好正𤴔

奇觀

靚湯究竟玩左幾耐

濕身靚湯

落水都仲未甩妝 咩粉底黎

翻翻下工去玩水

痴線笑得好甜

咁都得

口不對心 我最勁

因為緊張

我笑唔係因為我開心 係因為我緊張

玩咗幾多take

又啤

「我笑唔係因為我開心，而係因為我緊張呀」
咩料

郎姑娘咁正

嘩

護士姐姐

齊院長對佢仲有好感

Av劇情

劇情暴走

AV啊

咁益歸縮

同病人扑野

AV

Omg

呢套啲節奏我頂唔順

好爆，好貼地

尤蜜 正呀

好好笑我笑唔係因為我開心

利穎怡

咁癲

點解TVB寧願捧黃心穎都唔捧靚湯?

醫院都有得

私家醫院

笑死我

係咪利穎怡黎

神劇

現實有無

痴線劇情

係醫院都忍唔到

咁益五副橋

好正呀

呢套野d劇情下下暴走

點會有

可能因為靚湯唔使捧都多人鐘意掛

做錯事都咁惡

解鎖

幾寫實

吹到係醫院扑野

臨尾都要未幫我解鎖

其實有都唔出奇 只係冇人爆出黎姐

玩手扣

解鎖play

德BEN個手下好正
叫佢上來連登傾計啦

可能係50歲個d阿嬸

個鎖

伍仔玩sm

醫院扑野都算
仲要玩sm

AV 情

我阿媽都笑左

Av

av劇情

叫德斌上黎得唔得

私家醫院變時鐘酒店
識玩

私家醫院福利

我都要住依間醫院

dup春樣好搞笑

有牙湯咁靚既護士我都會忍唔住

德賓

私人看護

識玩

吹得太大

一世

靚湯好正

嘩屌 咩劇黎架

5副橋賺晒

甜到

係
你咁都認唔到

靚湯突然間中意左刑生?

靚湯依個表面說不,心裡很想要既表情好正

護士同病人係醫院扑野 現實有冇咁？

想佢做我男朋友

發情

淋屎水味

點解黃德斌唔靚仔但係可以咁有型
高Ling你有無俾佢電親呀？

呢套當cult片一流

係監獄都咁開心

由金枝開始已經覺得佢好型

炒得